除佢褲，除佢褲

除褲

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

唉，lihkg 幾時變左和理非架

又話核彈都唔割

大大力錫佢春袋